每月有1皮野供股會all in一隻股定係分散咁供？

All in tesla, beyond meat 或新概念股。供10幾年一係發達一係Total loss.
保守供2800，10幾年後叫勉強賺到小小，但都係做唔到財務自由

TQQQ

why not both

2800有一半都係銀行股

tesla